{
  "id_query": "23427303",
  "total": 16954,
  "total_current": 200,
  "max_score": 39.663033,
  "origin_question": "Iphone 6 hiện đang chạy ios 10 chấm mấy vậy ạ ?",
  "hits": [
    {
      "score": 28.618359,
      "id": "23378773",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới hiện đang chạy ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Iphone 6 mới hiện đang ở bản IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 27.061287,
      "id": "27575383",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện giờ iphone 6 ở TGDĐ đang chạy IOS mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào lô hàng thì máy có thể chạy ios 10 hay ios 11 các bản ios này đều rất tốt và không bị bất kì lỗi gì và hỗ trợ mượt mà trên iphone 6 nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua sản phẩm để sử dụng nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.966938,
      "id": "19253627",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này chạy ios 10 chấm mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.694506,
      "id": "22405274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 chấm mấy vậy!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.651922,
      "id": "20573465",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này chạy ios 10 chấm bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng của sản phẩm bạn nha. Các lô hàng mới hơn sẽ được cập nhật phiên bản iOS cao hơn, nên mình không thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.932522,
      "id": "19755371",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tính mua trả góp ip6 32G, mà không biết ip6 32G đang chạy hđh ios 10 chấm mấy vậy ad ơi?,",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình chưa có thông tin chính xác phiên bản iOS 10 của model này nha. Tuy vào đợt hàng thì phiên bản iOS 10 sẽ khác nhau. Nên không thể thông tin chính xác cho bạn được, mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.098778,
      "id": "19452540",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb được cài sẵn ios 10 chấm mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ còn tùy lô hàng bạn nhé, bạn vui lòng ra tận siêu thị bên mình nơi có hàng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhaThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.859499,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.527004,
      "id": "26623643",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại tgdd đang bán iphone 6 đang ở ios mấy vậy",
      "answer": "Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là iOS 11.3 mới nhất bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.142445,
      "id": "25864188",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang dùng ios 11 chấm mấy ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mới hay cũ mà máy sẽ chạy sẵn hệ điều hành iOS 10 hay 11 bạn nhé .Đa phần các lô hàng mới máy chạy hệ điều hành iOS 11 hết rồi nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.11218,
      "id": "21865849",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus hiện đang chạy hệ điều hành ios mấy? có cần cập nhật phiên bản ios 11 không vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bên mính bán đang chạy hệ điều hành iOS 10.3 , bạn có thể cập nhật lên hệ điều hành iOS 11 cho máy được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.553118,
      "id": "30398232",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 tại shop đang chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em đang chạy hệ điều hành iOS 11 anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.369074,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.003893,
      "id": "25437487",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi Iphone 6 32GB đang chạy IOS mấy vậy,  IOS đó có lag k ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy này hiện đang sử dụng  iOS 11 và hệ điều hành này hiện không có tình trạng bị lag bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.39273,
      "id": "18249507",
      "field_search": "question",
      "question": "con này đang ở ios 10. mấy vậy.",
      "answer": "Chào anh Hiện máy của bên em đang kinh doanh đang chạy Hệ điều hành IOS 10 anh nhé. Nếu anh chỉ sử dụng các tính năng cơ bản thông thường thì sản phẩm này có thể khá là bền và ổn định đó ạ. Tuy nhiên, tùy theo sự phát triển của công nghệ mà có thể ra các sản phẩm mới tốt hơn tân tiến hơn hoặc các ứng dụng ngày càng nặng hơn do cập nhật nhiều tính năng thêm cho người dùng dẫn tới bộ nhớ trong không đủ lưu trữ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.151657,
      "id": "24086423",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy ios mấy v ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì máy được hãng cài đặt hệ điều hành ios 10 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.498524,
      "id": "26615339",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 ở tgdd đang chạy iOS mấy ạ, đã nâng cấp lên 11.3 chưa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà được nhà sản xuất hỗ trợ các phiên bản hệ điều hành khác nhau nên mình không cung cấp chính xác cho bạn được mong bạn thông cảm và iPhone 6 thì được hỗ trợ cập nhật lên IOS cao nhất là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.422615,
      "id": "19452195",
      "field_search": "question",
      "question": "Lúc mới mua ip6duoc cai săn ios 10 chấm mấy j a",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì trường hợp này tùy theo lô hàng, iPhone 6 32GB hiện tại khi xuất xưởng đã được hỗ trợ cập nhật IOS 10 trở lên nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.257648,
      "id": "20556577",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 632gb 2017 chạy ios 9 hay 10 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em sử dụng IOS 10 anh nhé.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.23836,
      "id": "27575773",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy IOS mấy vậy ở tất cả các cửa hàng",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì đang chạy hệ điều hành IOS 11 đó anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.21147,
      "id": "24887379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 hiện nay chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra bản hệ điều hành cao nhất trên máy là IOS 11.2.5 bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.420317,
      "id": "24524651",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có cập nhật iphone 6 bản 10 chấm không ạ. Lên 11 chấm giờ xuống 10 chấm lại",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10 nên không hạ xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.383545,
      "id": "24759792",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 bên ad đang chạy ios mấy z",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy lô hàng mà sẽ có phiên bản IOS tương ứng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.330784,
      "id": "23407339",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ hệ điều hành  iOS 10 anh nha. Hiện bên em có hỗ trợ giá rẻ online cho sản phẩm, anh có thể đặt hàng tại web để mua với giá ưu đãi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.206858,
      "id": "17686652",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này được chạy trên phiên bản iOS 10 anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.051367,
      "id": "23866057",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mặc định khi kích hoạt lên chạy khoảng ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà máy sẽ chạy hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.786896,
      "id": "28743061",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào ,Cho em hỏi, iphone 6 xài mượt không ạ, hiện tại là điện thoại iphone 6 đang xài ios 11 , nếu lag có hạ ios xuống 10 chấm được không.  Giải đáp câu hỏi giúp em.Em cảm ơn ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo trải nghiệm của mình thì sản phẩm  này sử dụng khá là mượt ạ, rất tiếc không thể hạ hệ điều hành từ Ios 11 xuống Ios 10 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.783312,
      "id": "19489561",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb ở tgdd khi mua thuong dduoc cai ios 10 chấm mây vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy theo thời điểm kích hoạt sẽ có phiên bản khác nhau ạ; do đây là máy nguyên seal, chỉ ưu tiên cho khách hàng nên rất xin lỗi bạn mình không có thông tin chính xác bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.62849,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.23616,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.20964,
      "id": "20219107",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mới tại tgdđ chạy sẵn ios mấy ?",
      "answer": "Chào anh Phi,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khi mới mua sẽ chạy sẵn hệ điều hành IOS 10 đó ạ. Anh có thể về cập nhật bản mới nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.160557,
      "id": "29581291",
      "field_search": "question",
      "question": "Dng chạy IOS 10 nâng lên IOS 11 chạy  ổn không ạ",
      "answer": "Chào anh Khi cập nhật lên iOS 11.4.1 thì máy vẫn hoạt động ổn định ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.089308,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.937653,
      "id": "24887572",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy hẹ điều hành mấy vậy ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tùy vào lô hàng và thời gian sản xuất mà sẽ được trang bị IOS 10 hoặc IOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.930782,
      "id": "24727080",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này chạy ios 10 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào sản phẩm thì máy sẽ chạy ios 10 hay 11 ạ, nhưng anh yên tâm với sản phẩm trên thì 10 hay 11 đều tốt nên anh chọn mua sản phẩm thoải mái nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.831562,
      "id": "24183970",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này hiện tại đang chạy hđh ios nhiu v shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra IOS cao nhất hiện tại của máy là IOS 11.2.1 bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.663944,
      "id": "19618583",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho em hỏi iphone 6 đang chạy ios 10.3.2 giờ hạ xuống ios 10.3.1 được không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Hạ được bạn nhé, bạn có thể kết nối điện thoại với itunes , bạn dùng phần mềm này Restore lại hệ điều hành iOS 10.3.1 cho máy là được nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.55541,
      "id": "23550045",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới chạy hệ điều hành ios mấy vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh tùy vào lô hàng tuy nhiên đa số đều đã được cập nhật lên phiên bản iOS mới nhất anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em có thể kiểm tra siêu thị có hàng gần nhất giúp anh tốt hơn ạ.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.833804,
      "id": "25360477",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy ios 11 còn mượt nữa không vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình hiện nay của iPhone 6 thì máy vẫn chạy khá tốt ios 11 đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7938385,
      "id": "17899857",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 này lên ios 10 có hiện tượng. Giật lag gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 lên hệ điều hành IOS 10 chạy hoàn toàn mượt mà chứ không có hiện tượng giật lag bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.771233,
      "id": "24659365",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trong của hàng bán hiện giờ là ios mấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy vào lô hàng sản phẩm bạn nhé. Nếu bạn mua máy vào lô hàng mới thì có thể máy đã chạy hệ điều hành iOS 11 nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.691055,
      "id": "23577046",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 32g chạy ios 10 của mình cũng dùng iPhone6 32g mà sao lại chạy ios 11.0.2 vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể khi bạn mua bạn đã tiến hành cập nhật nên máy sẽ có phiên bản IOS 11.0.2 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.580387,
      "id": "26122654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mạy chạy ios 10 hay ios 11 ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì sản phẩm chạy IOS 11 anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.543213,
      "id": "19411769",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện sản phẩm iPhone 6 32gb còn mấy màu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi anh nha, không biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để anh trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.520807,
      "id": "25323122",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chạy ios mấy là mượt mà nhất ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra bạn có thể cập nhật bản IOS 11 cho máy sử dụng là ổn nhất bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.517342,
      "id": "27894563",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 . 32 này mới thì  chạy ios 11 mấy ạ .của mình sao lại 11.4",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào lô hàng bạn nha, với các lô hàng mới hơn thì máy sẽ được cài đặt sẵn iOS cao hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.433247,
      "id": "19949428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IOS 10 cụ thể là 10. mấy vậy? cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần máy sẽ được cập nhật lên iOS mới nhất là 10.3.2 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.348834,
      "id": "24558115",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản khác nhau và là máy nguyên Seal nên mình không kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.220957,
      "id": "24557974",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cái này chạy ios 10 hay 11 vậy ad",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10, có máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.21174,
      "id": "26631381",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 này giờ kích hoạt thì chạy ios mấy vậy add?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ có các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau nha bạn và máy được hỗ trợ cập nhật IOS cao nhất hiện tại là IOS 11.3 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.094072,
      "id": "31337943",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi em đang Sài Iphone 5s có nên nâng cấp lên ios 12 ko ạ hiện tại máy e đang chạy ios 10.2.1 mong QTV tứ vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy anh đang hoạt động ổn định thì anh khoan hãy nâng cấp lên , vì nâng cấp lên có thể khiến máy hoạt động hơi chậm hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.089034,
      "id": "26311631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sản phẩm Iphone 6 32GB này hiện tại đang có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em có màu vàng đồng anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.073458,
      "id": "26639851",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6 mới chay ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra nếu bạn mua các sản phẩm Iphone 6 mới thì máy sẽ dùng bản IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.066247,
      "id": "25390030",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 được cài hệ điều hành ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra các máy Iphone 6 mới khi active là ios 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.006192,
      "id": "23987191",
      "field_search": "question",
      "question": "HĐH mới nhất hiện tại là IOS mấy vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Phiên bản iOS chính thức mới nhất hiện tại là iOS 11.2.1 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.958392,
      "id": "31329156",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi . hiện tại e xai dk 4 năm đang để pb ios 8 . vậy nay e updel thì sẽ lên ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện khi bạn update máy sẽ lên thẳng bản IOS 12.1 bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.823987,
      "id": "26441131",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang bán tại cửa hàng được cài sẵn iOS mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện thì bản IOS là bản IOS 11 anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em kiểm tra giúp anh siêu thị khu vực của anh có hàng không anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.771078,
      "id": "25590654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em đang chạy ios 11.2.6 giờ em muốn về lại hệ điều hành 10.3.3 được kh vậy?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.751899,
      "id": "18082471",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin QTV iPhone 6 32gb mua mới khui hộp đã chạy sẵn IOS mấy rồi ạ? Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Đối với sản phẩm này, bên em đang kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com với hệ điều hành iOS 10 nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng để lại thông tin khu vực anh đang ở để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.71333,
      "id": "21668447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là bản ios mấy vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại do bên em không mở máy được nên em không dám chắc phiên bản ios của máy nhưng em đoán là từ ios 9 đến ios 10 nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.525291,
      "id": "24328335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh cho e hỏi cái ạ...  Iphone 6 có ios 10 không hay là đã cài lên ios 11 hết rồi ạ...???",
      "answer": "Chào anh Bảo,Dạ với trường hợp này thì còn tùy lô nữa nha anh. Có thể là IOS 10 hoặc IOS 11 anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.511515,
      "id": "28740170",
      "field_search": "question",
      "question": "ios khi khui hộp có thể chạy ios 10 không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ các lô hàng mới bên mình bán ra thì đều chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 hết rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.438711,
      "id": "26283968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang chạy iOS 11.2.6 hả j",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin từ hãng Apple thì máy chạy IOS 11, còn về bản IOS 11 mấy thì hãng sản xuất chưa cung cấp thông tin. Và do sản phẩm iPhone mới phải nguyên Seal nên mình không thể tháo ra kiểm tra cho bạn được, mong bạn thông cảm giúp mình ạ. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.298963,
      "id": "24299266",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi máy giờ mở hộp là máy chạy ios 10 hay 11 vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em không thể kiếm tra được là máy ios 10 hay 11 nhưng các đơn hàng sau này sẽ có ios 11 ạ, nhưng được tối ưu tốt nên chạy rất mượt và nhanh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.27266,
      "id": "24889795",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này đa phần các máy iPhone mới hiện tại bên Thegioididong đều chạy iOS mới nhất hiện nay là iOS 11.2.x bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.21751,
      "id": "25101170",
      "field_search": "question",
      "question": "Ak ơi  iOS 11 Nieu ek mua con này thì Ben ak có cách nào xuống iOS. 10 k ak ek muốn mua iPhone 6 mà chạy iOS 10 a",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống nên bên mình không hỗ trợ hạ được bạn nhé. Mong bạn thông cảm nha  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.190329,
      "id": "26063918",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 ở của hàng hiện tại là ios 10. Hay đã lên 11 rồi",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.187333,
      "id": "26525798",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip 6 32G fuxbox thì đag chạy ios 8, 9 hay 10.ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở đây còn tùy thời gian kích hoạt máy nữa bạn nhé; nhưng đa số mình thấy là các máy khi kích hoạt mới hiện tại phần nhiều là IOS 11 rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.150567,
      "id": "31554954",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mới hiện tại ios 11 hay 12 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ còn tùy vào lô hàng mới hay cũ mà sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 hay 12 anh nhé. Đa phần các lô hàng mới bên em đều chạy hệ điều hành IOS 12 cả ạ. Khi mua anh có thể nhờ các bạn tại siêu thị hỗ trợ thêm ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.070759,
      "id": "28697864",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy ios nào vậy ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Tùy vào lô hàng mà sẽ chạy hệ điều hành iOS khác nhau nhưng hiện tại đa số máy chạy hệ điều hành iOS 11.2 hay 11.3 khi khui hộp nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.011898,
      "id": "24537848",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 32gb chạy ios 10 hay 11 v ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào từng đợt nhập hàng mà sẽ được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản hệ điều hành IOS khác nhau và bản mới nhất mà máy được hỗ trợ là IOS iOS 11.2.2 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.943415,
      "id": "26692735",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G(2017) lúc  bóc hộp là đang chay ios 10 hay 11 ạh",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng bạn nhé, với lô hàng mới thì sẽ được hãng cập nhật ios 11 nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.933641,
      "id": "26720849",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb chạy đc ios 11 đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì có thể đáp ứng được tốt IOS 11 nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.920163,
      "id": "23672341",
      "field_search": "question",
      "question": "máy ip 6 em đang chạy ios 11.1.2 có việc gì ko qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn chạy phiên bản iOS nào thì máy cũng không có việc gì bạn nhé. Quan trọng bạn thấy thích là được ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.910513,
      "id": "22835730",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11.0.3 hiện còn hạ cấp ios được không vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc hiện tại không hạ cấp iOS xuống 10 hoặc thấp hơn được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.901738,
      "id": "24115272",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới hiện nay cài sẵn hệ điều hành IOS mấy vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ chạy phiên bản hệ điều hành khác nhau, nếu bạn mua máy là lô hàng mới thì có thể sẽ là phiên bản iOS 11 bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.878847,
      "id": "22785834",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 mới khui hợp ra thì chạy ios 10.?.? ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên seal và đã cài đặt sẳn IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.774139,
      "id": "26396871",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb tgdd bán ra là ios 11. Mấy vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ khi anh mua máy này đã được hỗ trợ cài sẵn iOS 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.735911,
      "id": "22434516",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb đc cài sẵn ios mấy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào từng đợt hàng sản xuất nên bên mình cũng không kiểm tra được bạn nhé. Tùy vào lô hàng nhập về mà Apple cài ios mấy cho máy đó ạ có thể là ios 10 cũng có thể là ios 11 nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.660362,
      "id": "24889835",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd ở trà vinh bán iphone 6 chạy hệ diều hành mấy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, tùy lô hàng nha anh, có lô thì chạy iOS 10, có lô đã chạy iOS 11 anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6409025,
      "id": "27730453",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy iphone chạy IOS  mấy mới hoạt động mượt mà ios 11.3 hay 11.4 hay 12.0",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện nay phiên bản mượt nhất trong 3 phiên bản bạn nêu là IOS 12 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.607347,
      "id": "27570751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6splus nếu mua mà kích hoạt thì sẽ chạy luon iOS hiện tại hay là iOS 9.0 ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang được kinh doanh tại Thegioididong.com  với bản rom iOS 11 đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.582576,
      "id": "23916157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 ở mình là đang ở hệ điều hành ios 10 hay ios 11 ạ, mình xem ở ngoài là ios 11 nhưng vào trong xem chi tiết lại ghi ios 10",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bên mình không thể kiểm tra chính xác được bạn nhé. Vì tùy vào từng lô hàng đợt hàng về từ Apple sẽ có máy là ios 10 máy là ios 11 đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.548385,
      "id": "24484200",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios ip6 hiện tai là 10 hay 11",
      "answer": "Chào anh !  Dạ hiện thì sản phẩm đang ở IOS 10 đó anh. Tuy nhiên trường hợp này còn tuỳ vào lô nhập hàng thì được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật bản IOS khác nhau nên bên em không kiểm tra chính xác được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.432897,
      "id": "27163983",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình còn bản ios 10 không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em hiện chỉ có Điện thoại iPhone 6 32GB Ios 11 thôi anh nhé, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.334168,
      "id": "21087845",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip 6 32gb bản ios thấp hơn ios 10 hiện tại, có k bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em chỉ kinh doanh sản phẩm iphone 6 32GB phiên bản IOS 10 thôi anh ạ, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2839985,
      "id": "27820108",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại ở TDGD còn mấy chiếc đth IPhone 6 ạ?",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.28216,
      "id": "19680987",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của mình đang ở ios 9.3.2 nếu factory reset thì sẽ về ios mấy?,",
      "answer": "Chào bạn,Thao tác này không hạ IOS của máy xuống bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.251163,
      "id": "27432038",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới thường là ios 10 phải không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện iPhone 6 32Gb mới bên em đã chạy IOS 11 rồi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.244974,
      "id": "25968596",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại iphone 6 có mấy màu",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi ạ, em thấy màu vàng cũng rất là đẹp nên anh yên tâm tham khảo và chọn mua nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.240283,
      "id": "24021864",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11 thì có tính năng chia đôi màn hình không vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.236973,
      "id": "22752928",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 iOS hàng chính hãng HĐH iOS mấy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh chạy hệ điều hành iOS 10 bạn nhé. Tuy nhiên sẽ còn tùy vào lô hàng khác nhau mà phiên bản IOS sẽ khác nhau ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.168716,
      "id": "28946815",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 nay đang ở phiên bản 11. Mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở đây còn tùy thời điểm kích hoạt máy nữa nên sẽ có số phiên bản khác nhau, không cố định ở một phiên bản đâu ạ; do ưu tiên cho khách hàng kích hoạt máy mới, bên mình chưa được phép kích hoạt nên chưa có bản IOS cụ thể rất mong bạn thông cảm bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.162628,
      "id": "28736674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 giờ ios mấy vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện máy được hỗ trợ cập nhật lên cao nhất iOS 11.4 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.097155,
      "id": "24055764",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi iPhone 6 32 GB còn ios 10 kg vậy qtv",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Về trường hợp của anh, thì tùy lô anh nha. Có lô thì hệ điều hành IOS 10. Hoặc IOS 11 anh nha. Nên bên em không thể có thông tin chính xác được ạ. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.996184,
      "id": "27130515",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện máy iphone này đang dùng hđh ios bao nhiêu hả bạn?",
      "answer": "Chào chị.Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì sản phẩm trang bị sẵn hệ điều hành  iOS 11 chị nhé,Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9557705,
      "id": "25033544",
      "field_search": "question",
      "question": "Chạy  iOS 10hay 11 vậy  QTV",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này tùy từng lô hàng của hãng bạn nhé, với lô hàng mới sẽ được cập nhật ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.921202,
      "id": "25332328",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 liệu có chạy ổn trên iphone 6 ??",
      "answer": "Chào bạn,Theo thông tin từ nhà sản xuất thì máy hoạt động ổn, tuy nhiên thực tế có nhiều điểm không tốt nên nếu chưa nâng cấp thì bạn chưa nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.920275,
      "id": "24655429",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 11 có suống ios 10 được không",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.912006,
      "id": "17445259",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6plus cua toi đang chạy ios 10.2.1 có cách nào về được 9... không",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là  hãng chỉ hỗ trợ nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ hệ điều hành xuống bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7905035,
      "id": "32682061",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 12 có bị chậm hơn so với bản ios cũ hơn không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo em trải nghiệm iphone 6 khi sử lên ios 12 sẽ có hiện tượng chậm hơn số với những ios cũ hơn nha anh .Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.766212,
      "id": "27553431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 của em đang dùng IOS 10 ! Em có nên lên IOS 11 hệ điều hành mới nhất ko ạ và tại  sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện thì mình thấy phiên bản này đã khá ổn định nên bạn có thể nâng cấp nếu thích những điểm mới trên phiên bản này nhé. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.752492,
      "id": "20367560",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi hiện tại em đang dùng ios 10.3.2 , vậy giờ có cách nào xuống lại ios 10.3 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa và không cho về IOS 10.3 nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.728027,
      "id": "27779228",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 hiện tại đang ios bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra hiện máy đang hỗ trợ bản IOS cao nhất là IOS 11.4 bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.65943,
      "id": "22246835",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy ios 11.0.2 chán quá. Vừa chậm vs lại giao diện k đẹp như ios 10. Có cách nào xử lý k các ktv tgdđ ơi!?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm để máy hoạt động mượt mà hơn còn về giao diện là mặc định của máy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.656267,
      "id": "31073818",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi iphone 6 của mk trc mua ở đây.gioè đang chạy ios 9.3 nghe bảo ios 12 mượt và nhanh hơn vậy em có nên cập nhật ko ak",
      "answer": "Với iOS 12 thì hiệu năng mượt mà so với iOS 10 và iOS 11 thôi nhé. Nếu so với iOS 9.3 thì iOS 12 sẽ có hiệu năng giảm đi nha bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.654673,
      "id": "17687631",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bản 32gb này nếu mua mới thì được cài sẵn iOS mấy vậy QTV, ios 8, 9 hay 10",
      "answer": "Chào bạn, Khi mua sản phẩm này, máy sẽ được cài sẵn iOS 10 bạn nha! Nếu bạn quan tâm, bạn có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ bạn đặt hàng ạ! Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.408443,
      "id": "25509481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 gio cập nhật lên ios11 xài có mượt không có tốn pin không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 thì không nên lên iOS 11 vì máy iPhone 6 chạy hệ điều hành này khá chậm và giật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.38343,
      "id": "30170542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy hiện tại dùng ios mấy z",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào lô hàng của máy mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng nên rất khó xác định được anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.329573,
      "id": "25598579",
      "field_search": "question",
      "question": "máy đang ở ios 11.2.5 hạ xuống ios 11.0.1 ở iphone 6 không ạ???",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.301423,
      "id": "30562061",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 lên iOS 12có chạy đc ngon lành không qtv",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì bản cập nhật này giúp máy chạy nhanh hơn ios 11, nên anh có thể cập nhật lên nhaThông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.270287,
      "id": "24864749",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua máy mới thì ios nó là ios mấy vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại khi chị mua máy mới, máy chạy  iOS 10 chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.270054,
      "id": "21690285",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang xài 6 plus IOS 9.2 hiện tại e muốn nâng cấp lên 9.3 được k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại nếu cập nhật thì máy sẽ cập nhật lên thẳng iOS 10.3.3. Không nâng cấp được phiên bản iOS 9.3 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.26998,
      "id": "23540355",
      "field_search": "question",
      "question": "Da ơi cho mình hỏi iPhone 6 ios 11 có xuống được ios 10 k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc khi bạn đã nâng cấp máy lên iOS 11 thì Apple không hỗ trợ hạ cấp máy iPhone 6 về iOS 10 được nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.257987,
      "id": "24723208",
      "field_search": "question",
      "question": "máy hiện có mấy màu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này hiện tại chỉ còn màu vàng đồng ở siêu thị bên em thôi anh ơi, nếu quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.226451,
      "id": "25584322",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 tôi dang chạy ios 11.0.2, giờ máy có yêu cầu phiên bản ios 11.2.6. Vậy tôi có nên cập nhật hay không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.221956,
      "id": "23632669",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang xài iphone 6 lỡ cập nhật lên 11 chấm , giờ mình muốn hạ thấp về như cũ 10 chấm được không ạ, sao đem ra TGDĐ bảo không được. minh thấy có huong dan bên TGDĐ đăng bài mà ko rành, máy bị đơ quá khó xài",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do là phiên bản iOS 10 Apple đã không còn hỗ trợ hạ cấp trên máy của bạn nữa nha. Nên rất tiếc là bên mình cũng không có cách nào giúp bạn ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.182493,
      "id": "27026932",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb này còn mấy màu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32gb bên em chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng thôi ạ, không còn màu khác ạ. Mong chị thông cảm ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.178123,
      "id": "24843454",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mấy iphone 6 ios 11 cảm thấy ức chế về cái hệ điều hành ios 11 hay lỗi . Liệu em có được đổi máy khác ios 10 được không",
      "answer": "Thân chào anh,Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất anh sẽ được 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng anh nhé, còn nếu không ưng ý anh có thể bán lại cho siêu thị Thegioididong.com và mua sản phẩm khác anh nha, Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình ạ, . Bên em có chính sách là tháng đầu tiên mất 20% giá trị sản phẩm và tháng tiếp theo giảm thêm 5% nữa ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.177915,
      "id": "25509519",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em vẫn còn chạy ios 10:3:2 giờ cập nhật lên ios11 xài có mượt không có hao  pin quá không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 , theo mình kiểm tra thì cập nhât lên IOS 11 sẽ hao Pin hơn, chậm máy hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.175295,
      "id": "18111384",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 64G cảm biến vân tay ID  Touch mấy chấm",
      "answer": "Chào bạn, Với dòng sản phẩm iPhone 6S sử dụng Touch ID phiên bản thứ 2 bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.156955,
      "id": "19319684",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi iphone 6 32 ghi chạy phien ban 10. may khi xuất xưởng.",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại em chưa hiểu ý anh lắm ạ, anh có thể nói rõ hơn để bên em hỗ trợ anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.134682,
      "id": "27488540",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mua cai ios 10 dc ko",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh cài sẳn IOS 11 rồi ạ , không có IOS 10 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.117811,
      "id": "31736614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6s của mình camera 12MP mà trước khi chụp mình nó chớp mấy cái chấm màu li ti nhỏ, nhưng khi chụp hình thì nó ko hiện mấy cái chấm ly ti đó, ko biết có bình thường ko hay là có vấn đề?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.083612,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Đập hộp là ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào bạn Đa phần các máy sẽ chạy iOS mới là 11.4 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0568075,
      "id": "27303950",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy đang dùng là ios 11 giờ muốn hạ xuống ios 10 được k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không hạ cấp được IOS nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.040361,
      "id": "17903268",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang sử dụng ip6 ios 9.3.3 có đổi sang ip6 ios 10 không",
      "answer": "Chào bạn, Với điện thoại iPhone 6 có thể cập nhật lên IOS 10 , bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Cài đặt phần mềm, bạn có thể cập nhật phiên bản mới cho điện thoại bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.035508,
      "id": "19873181",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chạy hệ điều hành gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với máy chạy hệ điều hành  iOS 10 anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.986158,
      "id": "21646099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32ghb này lúc mới mua là phiên bản ios 10 hay 10.3.2 vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này đang ở phiên bản iOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.946321,
      "id": "19264893",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn phiên bản màu khác trên toàn hệ thống không ạ? Với lại là khi mua về là máy chạy sẵn ios 10 hay sao. Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh Khánh,Rất tiếc là với sản phẩm trên thì bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nha. Và với sản phẩm trên thì khi mua về đã được tích hợp sẵn IOS 10 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.920436,
      "id": "19861465",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại máy ip 6 32g của e đag chạy ios 10.3.1 có nên cập nhật lên nửa k ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại mình có trải nghiệm qua bản mới nhất IOS 10.3.2 thì máy vẫn đáp ứng mượt và ổn ạ; nếu được bạn có thể nâng cấp nhé, không ảnh hưởng gì đến hệ thống đâu ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.906418,
      "id": "26461442",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này còn bản ios 10 ko ạ hạy toàn đã lên ios 11 rồi ad ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì với các lô hàng mới, hãng đã cập nhật cho máy lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.860516,
      "id": "30862075",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó chạy ios bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua mới bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.770967,
      "id": "22050688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ios 11.0.1 ra rồi hiện tại em ở ios 11 có nên lên ios 11.0.1 ko vậy em xài iphone 6 plus",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên cập nhật cho máy sử dụng bạn nha, đây là bản vá lỗi của IOS 11 bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.749768,
      "id": "24032773",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái chỗ sóng đt í ạ , e mún đổi thành mấy cái chấm thì cài đặt sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là giao diện mặc định của hệ điều hành iOS 11 nên không đổi được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.73646,
      "id": "31809464",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn mấy màu vậy",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hiện chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.719493,
      "id": "24931943",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở cần thơ tgdd máy chạy hệ điều hành mấy vậy ạ . kiểm tra giúp em",
      "answer": "Chào bạn, Đa phần các lô hàng mới điện thoại này bên mình kinh doanh đều chạy hệ điều hành iOS 11 cả rồi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.714442,
      "id": "26734273",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 là ios 11 chứ ko phải 10 ak?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 hiện đã được hỗ trợ cập nhật lên IOS 11 rồi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.709076,
      "id": "24925011",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32gb này ios 10 có đúng không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ các sản phẩm iPhone 6 32GB ở siêu thị bên em chạy iOS 10 đó chị nhé, tuy nhiên tùy theo lô hàng chị nha, ở 1 số sản phẩm cũng có các bản cao hơn tuy nhiên đa số là iOS 10 nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.685938,
      "id": "22868619",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh/ Chị cho em hỏi iphone 6 plus hiện tại đang bán giá bao nhiêu xiền vậy??",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại siêu thị Thegioididong.com bên em đã ngừng kinh doanh các máy iPhone 6 Plus rồi anh nhé, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.657068,
      "id": "22766038",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mua thì máy chạy ios 10.3.3 hay 11 vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên lúc mua có thể là ios 10 ạ, vì ios 11 mới ra nên các lô hàng này có thể chưa được apple cập nhật lên ios 11 đâu ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.626901,
      "id": "25381398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi: mình đag dùng ip 6 32g 2017 và đang dùng ios 11.2.5. Mình muốn hạ xuống ios 10 thì có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hệ điều hành nâng lên rồi thì không hạ xuống được ạ. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.616056,
      "id": "21793662",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 32GB không biết nó có được lên IOS 11 không vậy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ theo như thông tin từ hãng Apple thì iPhone 6 vẫn được hỗ trợ lên ios 11 khi có bản chính thức bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.59881,
      "id": "24548218",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi.. E hiện đang dùng iphone 5...em muốn bán cái hiện tại lấy iphone 6 dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá thu/đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.582369,
      "id": "29605789",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang dùng ip 6 ios 10.3.3 nhưng muốn cập nhật lên ios 11 mà nó hiện như này thì cập nhật như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần cho máy kết nối với máy tính qua Itunes rồi cập nhật bằng Itunes sẽ được bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.557662,
      "id": "31153386",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV TGDĐ cho mình hỏi iPhone 6 32GB này giờ Active thì máy ở IOS mấy vậy ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh mua bên em là chạy hệ điều hành iOS 11 trở lên cả rồi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.555496,
      "id": "27683292",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi.  Mk sài 5s qt 16g Đang chạy ios 10.3.3 Chơi game rules of survival hay bị out ra ngoài, khi máy nóng xíu là có hiện tượng giật lak. Vậy mk có nên nâng ios lên 11. Hay k.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn không nên nâng lên iOS 11  do sẽ giật lag hơn bạn nhé. Bạn gỡ game ra cài đặt lại , xóa các ứng dụng không cần thiết , xóa bớt các dữ liệu không dùng xem khắc phục được không nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.499044,
      "id": "29800002",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua iphone 6 nhưng vẫn đang dùng ios 10 , bây giờ mình muốn nâng cấp lên ios 11.3 có được không ạ . Và chơi game có bị ảnh hưởng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 này không cập nhật IOS 11.3 được mà sẽ cập nhật lên IOS cao nhất hiện tai là 11.4.1 ạ. Và khi cập nhật IOS 11.4.1 máy vẫn sử dụng được mượt và ổn đinh anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.490523,
      "id": "19161321",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi là iphone 6 32gm hiện có mấy mào",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh với duy nhất 1 màu là vàng đồng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.489515,
      "id": "27875847",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tôi muốn mua iphone6 32gb tại cửa hàng là sử dụng hệ điều hành ios 10 hay 11 vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn, Hệ điều hành hiện tại của sản phẩm  này là iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.416076,
      "id": "26750484",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là dòng iphone 6 này còn phiên bản ios 10 không ạ...",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB bạn mua mới bên mình là lô hàng mới và chạy sẵn iOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.388701,
      "id": "26132909",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ios 10-3-x bao nhiêu bit dậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mình kiểm tra là 64bit bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.372136,
      "id": "22415153",
      "field_search": "question",
      "question": "Vào đâu để xem máy minh đang ở ios mấy xin chi gium",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn có thể vào phần cài đặt > cài đặt chung > giới thiệu > phiên bản kiểm tra bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.370186,
      "id": "26825148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua về là ioss 11 à a ..  e sợ con này chạy ios 11 hơi yếu .  Mua ve ios 10 còn ngon",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn mua các sản phẩm mới thuộc các đợt hàng về sau thì máy được cài sẵn bản IOS 11 bạn nhé, và mình thấy bản IOS 11 trên máy dùng khá tốt nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.365463,
      "id": "27883271",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em  hỏi nếu muốn đăng kí Id apple và tài khoản icloud máy mình tối thiểu phải chạy ios mấy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chỉ cần thiết bị chạy iOS 5 trở lên là có thể đăng ký dùng iCloud và Apple ID rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.277236,
      "id": "25589151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là khi mua về thì Máy chạy ios nhiêu, và nếu resert máy thì có quay lại đc ios ban đầu hay không? Mình đang sài ip6 ios 11.2.6 và có hiện tượng đơ nhẹ khi sử dụng",
      "answer": "Chào bạn,Máy mua về sẽ chạy IOS11 và việc reset không làm thay đổi phiên bản hệ điều hành, về việc máy chạy không mượt bạn vui lòng nhấn giữ phím nguồn và home cho đến khi máy tắt và khởi động máy lại giúp mình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.269923,
      "id": "24383656",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có phiên bản ios 10 không ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào từng lô hàng bạn nha. Các lô hàng mới thì sẽ chạy các phiên bản iOS mới hơn và ngược lại bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2393675,
      "id": "18322443",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone nay hê diêu hanh ios 10 hay mua vê mới nâng câp lên ios 10",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm này đã được cài đặt sẵn Hệ điều hành IOS 10 rồi anh nhé. Nếu anh có thắc mắc gì thêm, xin để lại lời nhắn để bên em có thể hỗ trợ thêm ạ. Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.216983,
      "id": "28045037",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 đang ios 11.4 vê ios 11 cánh nào giúp e cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, hiện tại Apple không hỗ trợ hạ cấp về phiên bản iOS thấp hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.184399,
      "id": "24271424",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chạy hđh nào vậy , ở ngoài 11 vô trong 10 là ntn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sẽ tùy lô hàng khác nhau mà máy sẽ có phiên bản hệ điều hành khác nhau bạn nhé. Nếu bạn mua máy vào đợt hàng mới thì sẽ là phiên bản iOS 11 bạn ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.177588,
      "id": "30649220",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios hiện tại là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm đang được hỗ trợ  iOS 11 anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.058497,
      "id": "31852919",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi mua về lên ios mấy vậy",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này còn tùy vào từng lô hàng ạ, phiên bản cao nhất hiện tại là Ios 12.1.2 chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.037412,
      "id": "21874334",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi: Mình muốn Restore lại Iphone qua Itunes. Máy mình hiện tại đang ở ios 10.3.3. Vậy khi Restore xong qua itunes thì iphone sẽ ở phiên bản hiện tại là 10.3.3 hay sẽ tự động lên ios 11 mới nhất? Thank",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn restore máy qua itunes, thì máy sẽ cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.004092,
      "id": "23195416",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 Ios 11 giờ giảm xuống 10 dc k ạ không biết tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống 10 dc k",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Apple đã ngừng hỗ trợ hạ cấp IOS rồi nên không hạ xuống được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.99831,
      "id": "18709596",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu như khu vực mình đang ở hiện tại hết hàng iphone 6 này vậy đặt thêm có nữa không .",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Với sản phẩm này, bên em có hỗ trợ chuyển hàng về nếu khu vực anh hết hàng anh nhé! Để được hỗ trợ, anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ anh nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.986305,
      "id": "25249376",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy iphone 6 ra đời cũng lâu rồi,vậy có nên mua ko ạ tại nữa thấy nó đòi nâng cấp ios máy chạy ko nổi",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng của mình nữa anh ơi, nếu anh cần 1 sản phẩm hỗ trợ anh sử dụng lâu dài và bền thì anh có thể lựa chọn dòng IPhone này và khi sử dụng sản phẩm còn tạo nên sự sang trọng cho người dùng anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.963318,
      "id": "30131829",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em đang ở ios 10 bây giờ đã ra ios 12 rồi nhưng em muốn nâng cấp lên ios11 thôi được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện chị cập nhật ở trên máy thì sẽ lên iOS 12 cao nhất, nên sẽ không cập nhật được iOS 11 chị nha. Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.936432,
      "id": "21323368",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone6plus mắt tiền hơn iphone6 mà sao iPhone6 lại chạy hệ điều hành ios 10 trong khi đó iPhone6plus chỉ chạy hệ điều hành ios 9  zây cho e hỏi máy nào chs game mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì cấu hình và tính năng là như nhau bạn nhé. Cả 2 sản phẩm hiện tại đều có thể cập nhật lên phiên bản iOS 10 nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.930555,
      "id": "26206371",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lên ios 11.3 có bị giật lag k ạ ? Em đang ở 11.1.2",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6, theo mình thì bạn hãy đợi thời gian xem người dùng iPhone 6 khác lên IOS 11.3 có mượt không rồi hãy lên ạ. Do lên IOS cao hơn máy sẽ nặng hơn nên có thể làm máy chậm đi bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.860401,
      "id": "24334613",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi iPhone 6 32 gp đang ios 10.3 có lên nâng cấp lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên iOS 11 chạy khá chậm nên bạn không nên lên bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.832779,
      "id": "27385845",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy mượt mấy game như modern combat 5, vainglory k qtv ? Bản ios 11 có lag k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì máy sử dụng ios 11 tương đối ổn định bạn nhé. Máy có thể chơi được modern combat 5, vainglory. Tuy nhiên bạn nên đóng hết ứng dụng ngầm giúp máy chạy mượt hơn nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.831923,
      "id": "18169729",
      "field_search": "question",
      "question": "THÔNG TIN CHI TIẾT THÌ GHI MÁY CHẠY HĐH IOS 10 MÀ ẤN VÀO CHỮ ISO 10 THÌ ĐỌC ĐƯỢC BÀI VIẾT BẢO SẼ CHỈ CHẠY MƯỢT TRÊN IP 6s TRỞ LÊN ????? Are you kidding me???",
      "answer": "@Hanato Yui (Đừng Google T: vì dòng iPhone 6 32GB mới phổ biến ra nên dùng hệ điều hành mới, nói chung dòng mới sẽ update sẵn iOS mới nhất. còn iPhone 6 16GB/64GB/128GB là năm 2015 nên dùng iOS 8",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.821869,
      "id": "31442372",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB này có mấy màu vậy?",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì bên em đang chỉ còn kinh doanh sản phẩm với màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.812948,
      "id": "20032375",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g hiện tại còn mấy màu ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn 1 màu là vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.808973,
      "id": "25931371",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy ios11 có giật lag ko? nếu mình mua máy mới muốn xài ios 10 được không ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ sản phẩm này chạy IOS 11 tốt lắm nhé, khá mượt mà đó bạn, tuy nhiên còn việc sử dụng iOS 10 thì không được do sản phẩm này mặc định hiện tại là iOS 11 rồi ạThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.806282,
      "id": "24433821",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chạy hệ điều hành j ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm Iphone 6 này tại Thegioididong.com  là dùng hệ điều hành  iOS 10 đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.795582,
      "id": "29676779",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của em sao không hiện bản cập nhật ios 11.4 vậy anh ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.761003,
      "id": "23655806",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi máy em là ip 6+ đang chạy ios 11.2 chính thức  Sao máy em chơi game dream league soccer 2018 có tình trạng ấm máy và trong game bị giật lag vậy ạ???",
      "answer": "Admin ơi tl giúp em với",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.759348,
      "id": "26567392",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , còn ip 6 với ios 10 không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Minh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB chạy iOS 11 thôi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.759025,
      "id": "29938665",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện mình đang dùng Lg g4 stylus, vậy khi mình chuyển sang iphone 6 có cần phải làm lại sim không",
      "answer": "Chào anh. Dạ mình có thể dùng sim cũ để dùng cho máy mới nha anh. Không biết có phải mình đang có thắc mắc như trên không ạ? Anh có thể chia sẻ thêm để em hỗ trợ mình tốt hơn nha anh.Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.724865,
      "id": "27385831",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chạy mượt mấy game như modern combat 5, vainglory k qtv ? Bản ios 11 có lag k qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi tốt các game trên bạn nhé .Máy dùng hệ điều hành iOS 11 thỉnh thoảng cũng có giật lag khi dùng ứng dụng nặng nhé bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.708815,
      "id": "19528018",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này. Có mấy màu vậy qtv ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi chị nha, không biết hiện chị đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để chị trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.635144,
      "id": "31988376",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone  6 dùng  mấy  tiếng  hết  pin  vậy ad",
      "answer": "Chào anh,  Dạ trường hợp này thì sẽ tuỳ vào nhu cầu sử dụng của anh nếu sử dụng các ứng dụng lướt web, mạng xã hội thì được khoảng 4 - 5h ạ.Xin thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.635144,
      "id": "26565344",
      "field_search": "question",
      "question": "cho tôi hỏi iphone 6 có mấy màu vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.625708,
      "id": "24390660",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại thoại mình hiên tạo đang ios9 có nên lên ios 10 ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bạn không cập nhật được iOS 10 nữa nha. Khi cập nhật máy sẽ lên thẳng iOS 11 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.618949,
      "id": "25232219",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng 5 phút lên 10 mấy phần trăm pin này do pin hay do máy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì iPhone sạc khá nhanh nên thời gian sạc trên của bạn là bình thường, không phải lỗi do máy hay do pin bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.618912,
      "id": "28206534",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi cách tải game first touch soccer 2018 cho iphone 6 ios 10 dc không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Game này mình tìm không thấy trên cửa hàng của máy bạn nhé. Bạn tham khảo game Dream League Soccer 2018 có trên appstore của máy nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}